關於OU nursing hd 嘅問題

如果讀完個health related 嘅 hd 再報ou nursing hd 之後又sd 左封Waiting list for interview 嘅信黎 咁係咪姐係又係玩完 好細機會收你

點解hd 轉hd 都會係咁 呢家好灰
求各位巴絲解答下我

CGPA 2.8x

我3.8都唔收啦 有咩咁出奇

垃圾 3都無 出黎做野好撚過啦

nursing 有咩好

你條女 ？

讀唔到做其他行業都得啫, 香港雖然未必彈得起, 不過一定餓唔死

巴打

2.8真係出來做野好過

2.8x入左 我都驚訝左陣
巴打你dse考成點？

入到hd都咁開心
asshole仔果然係asshole仔

樓豬條女一睇就知係蠢個type黎

Hd都得2.8 入唔到真係仲岩讀書？

救人先要救自己